有冇人有研究開小克D詞

除左屈機的有時, 星塵, 重逢
仲有張繼聰生命之花
(New Age通識詞：生命之花--由多個圓圈組合而成的生命之花，象徵生命和宇宙的創造藍圖，是神聖幾何的一種。生命之花呈現的是果樹生命的周期，果樹生花、花變果實、果實藏種子，種子再長出果樹，生生不息，迴環往復。研究人員相信，觀察生命之花，等如揭開宇宙的智慧；亦有大量例證指出，遍佈世界各地的多個歷史遺蹟均不約而同地出現生命之花的圖像)

知唔知仲有乜new age 詞?

張氏情歌
玩字玩到出神入化
愛比死更冷

New age就唔知啦

告別娑婆

主旋律

有時 佢仲要可以填返首有匙出來

建議睇咗佢個兩本廣東爆谷打定底先再研究喇

咩黎架？

佢自己寫嘅書，講返自己嘅詞，由概念手法到緣起緣滅到行程行規都有講到，非常實用

我未睇下集

之前喺書店見到有小克講自己作嘅詞嘅書

睇咗半個鐘
最深印象係佢講張氏情歌轉韻

易唔易睇
利申 中文白痴

好淺白，小克真心想畀人了解多d創作一首詞嘅前世今生

咁啱有一版在手，俾你望望(試睇only ）

呢個單元收錄咗佢＂被彈回頭＂作品，其中一首係畀許志安嘅半邊人，即出咗街嘅《心照不宣》，講到創作念頭構思佈局，亦有自已交唔出合格貨而決定退出嘅心路歴程，呢d都係得詞人自己先知嘅私事，佢肯寫係非常難得，亦好好睇

太長唔quote
本書叫廣東爆谷？見到就買

三中商都有，有上下集，應該長期八折九折左右

唔通巴打你就係小克？

邊有佢咁勁
之前有響大小書展書節sale下書啫

留名

畀張繼聰d歌

《5＋》專輯

有留意開小克 但唔太識分析

其實一直都好想知道每首歌背後既意思同故事
好想知有咩原因同真正歌詞既意思
始終每個人對歌詞嘅理解都會有出入

每個人理解唔同正正係文字可愛之處
但有興趣真係要睇下佢嗰兩本書
有時間可睇埋聾貓系列漫畫，佢有好多newage 概念放咗入去，亦引發咗之後佢填某d詞作

考完final先欣賞 多謝巴打推介